budget 1000耳機求推薦

budget 1000 內，電話聽有乜推薦
入耳頭戴都得

街邊求其買

SE215

世界大戰抹黑宇宙了

整對King pro聽啦

215 垃圾
kinera idun啦 好似岩岩好1k

利申我用cm 所以冇試過但聽聞唔錯 你自己去試下先好買

水黃鸝都好似唔錯